[公投] DSE 失敗者 HD都入唔番u 報HD既工無回音 係咪垃圾

[公投] DSE 失敗者 HD都入唔番u 報HD既工無回音 係咪垃圾

唔係 垃圾 正評
係垃圾 負評

可以留言解釋下點解 係垃圾/唔係垃圾

報咩工先

MTR ta,連interview都無

由第二步開始已經係

點解HR鐘意打電話多過email？

咁邊間HR搵過你

垃圾到仆街

大家評分完請comment

我就係公投講果個人

鬧還鬧
持平比意見先啦

兩次機會都上唔翻ugc 仲可以講乜？

我覺得自己睇圖睇數能力唔差

我HD都2.98有3架

道理係我到！

其實你話我垃圾開始我覺得唔使聽你講野

認真 出邊大把3.3-3.4 升唔到u 搵野做

都係果句，我覺得自己睇圖睇數能力唔差，唔明點解無interview

低gpa

唔垃圾
好叻仔

睇到依到相信大家都清楚點解無interview
樓主試下仙女散花 總會有機會
但你HD應該有工作推薦 連學校推薦個d都無?

唔會憑哩啲嘢話你垃圾 又唔識你

我都覺，樓上話我垃圾果班，我都覺得佢地垃圾

你係咪想我地安慰你讚你叻？

你係我見過最醒目嘅人
你冇做錯
錯嘅係個世界

根本冇咁多職位空缺
一早就請左人，再循例出下招聘

開始覺得樓主假膠
定我真心左

你地入翻ugc就睇人唔來起人地

請問邊句睇唔起人地

又唔敢咁講
只不過樓上果班垃圾，我未串佢佢地憑咩話我垃圾

我apply TA 佢未接觸過我 點知我係垃圾喎

你都on9
我邊度假膠

樓上班自大既

比足面你地啦，再係到打飛機，我就真係費事同你地嘥gas

我sem 2開始有皮膚病，同腿傷。唔開心到極點，基本上我無friend知，收埋左好耐。而家叫話心情好左d

你亂咁睇低人
睇黎你都係垃圾

不過都係果句，大家學習時嘅經歷唔同，我唔會因為咁而唔知自己能力去到邊

巴打好彩你明白
成班入u既世界觀好窄，我覺得佢地無啦啦睇唔起人正垃圾

我諗我過多幾年有專業知識就到時笑你地班大學生仲讀緊

我嘅post嘅陳述係事實，你無得話我賴皮。總之就我無u fulltime offer啦

入ugc 邊忽難

我讀書選擇半工讀無offer姐

我之前只不過走堂導致gpa低左少少

仲有，我承認你地知識可能豐富我好多，我都仰望各位識咁多野，但唔洗下下針9話人廢又點。大家嘅位置都唔同，做嘅專業範疇都唔一樣，洗唔洗咁講野啊。

一來我apply佢 technician assistant後無interview inviting，所以我有無料佢係唔知。二來，用你個19邏輯諗，如果請一定係有料，如果有料但無被揀中就變左無料?

我係講理性邏輯。第一，我清楚自己能力位置，無人地讀書咁叻咪做科文或者判頭囉，唔一定要攞ir牌做engineer，更加唔會話讀唔到8大就係垃圾呢d自以為好撚勁嘅說話。第二，我都講過，入唔到mtr ta唔一定代表你能力問題，可能係佢需要ee多d又或者係唔夠快報名。
以為同你地講道理會明，點知原來都係無用，仲話我寸，喂～好心啦，唔係咁下..

發覺上面班連登仔視野狹窄

以為自己入八大好勁

我回你第一個point先，讀書無咁好嘅其實行半工讀係理所當然嘅事，呢個係一個選擇黎。當然有d人可能直接做野唔讀書，有人可能會報full-time top up。咁至於你覺得我垃圾，er...哦，我都覺得你係一件垃圾。

又要問又發爛渣
咩料

你似係想玩LF2多過討論喎師兄，你無咩野嗎

你上雷台打拳會唔會預自己會輸硬?我唔會sor

咁其他人都只係選擇努力讀書升返ugc唔繼續做垃圾姐

你留意返t a個要求啦，係 for higher diploma人士申請架，咪乎合資格囉。仲有，學歷係維一嘅指標睇有無料?工作經驗，牌呢?仲有，hd 可以再進修架，遲d分分鐘競爭力仲大撚過啱grad嘅大學生啦

你又知我無?我係指出對你睇法有保留，唔係有心寸你，所以唔好誤會